點睇曼聯每次歐聯贏波摩狗都要爭做主角？

上次痙攣臉聽噓聲
今次掃低再掟爆兩排樽